金仔死左，中共入侵?

有無可能

快啦

侵屎忽咩
聰明嘅梗係培植一個傀儡
叫佢吠就吠，咬就咬
入侵咗佢，一來俾人圍屌
二來又冇咗隻癲狗
萬一打輸，柒到小紅粉無地自容

但係如果新人上場唔聽中共，反而就去痴美日，中共咪又多個敵人?